[日韓合作]Produce 48 討論區：6月首播

Mnet的《Produce 48》將在6月15日跟大家見面啦！ 主題曲《是我的（PICK ME）》也將在明晚首次公開~

《Produce 48》作為Mnet《Produce 101》系列的第三季，由展現了優秀製作能力的日本女團AKB48與Mnet招牌偶像選拔節目相結合，形成超大型的女團選拔節目。

國民製作人代表由李昇基擔任，樂團FTIsland主唱李洪基、女團SISTAR出身的昭宥負責指導演唱，Cheetah負責rap部分，編舞家裴允靜、崔英俊、MAY J LEE擔任編舞。

節目已經在4月11日開始錄製，來自日韓的96位參賽者開始共同住宿；主題曲《是我的（PICK ME）》也已經錄製完畢，將在明晚的《M！ Countdown》裡首次與大家見面。

究竟，《Produce 48》能否誕生出堪比第一季的I.O.I和第二季的Wanna One的偶像組合呢？ 讓我們拭目以待吧~~

（圖源：Mnet，KSD韓星網）

今集好多日本妹

左邊呢個好正

宮脇咲良

其實韓國果班邊個有睇頭

韓國嗰堆好多都唔係好得

處刑右邊

留名

右邊 after school 佳恩

睇條片日本妹好似吸引得多喎 韓國無咩邊個上眼

好正 唔怪得之做centre

Center 不得了

櫻花真係無得輸

屌打依家出左道既日本成員

pick美瑠

櫻花個樣老過係日本好多，可能係妝嘅問題

好似洪真英

一produce 咩國都出produce
有啲就真係一睇就知冇咩機出道

松岡菜摘有冇份

屌我諗起強國個candy

推埋矢吹奈子！！

勁可愛

等名睇屌打支那

最終揀幾多個

六個架妹六個泡菜

入坑入坑 希望遇到第二個世正

有無人pick朱里

官方IG

冠軍相

隻舞麻麻

係咪3unshine個Cindy啊Ching

佢原本就係akb center級 成員 去參加跟本差唔多選硬

一定唔會比佢輸

笑死

第一眼見到佢覺得好靚，一定投票支持佢

好正

黑櫻實力可以後天培訓，佢冇咩醜聞出硬道，利申岩岩12票入面都投左一票黑櫻

唔係韓國人都可以投咩

中國妹好正
以前pinky 而家王怡人都幾靚

冇人 死曬去睇世界杯

以前101 好多人睇

世界杯 冇法

其實以前睇啲日本偶像啲跳舞MV我都一直有個疑問
點解可以咁唔齊⋯⋯原來佢地冇老師訓練（？）
而家如果可以吸納吓泡菜偶像嘅優點
相信AKB之後會做得更好

Btw佢地第一集真係畀人撚得好慘

實力的確係差好遠 不過相信會有進步既

我覺得以日本人嘅質素，如果有導師培養嘅話一定可以有進步

有乜辦法可以投到票

有冇人開到telegram group?